[立場新聞]有警員偽冒當事人 簽署驗傷同意書 被醫生識破

HA Secrets發佈的消息未有透露事發具體地點，僅稱是「九龍區某醫院急症室」，亦未披露事發日期，指「早排」有病人在半昏迷狀態下送院，負責警員要求醫生簽署驗傷文件，上有聲稱為病人自行簽署同意醫生披露傷勢的簽名，但負責醫生質疑，病人處於半昏迷狀態，不可能自行簽署，質疑警員冒簽。

如果係真, 真係麻煩開名俾人跟進下

推

舊料呀，特登定無心先？

係咪真先 又犯法
執法者喎笑撚死

Thank

屌..冇睇日期。
2016/7/25
當我冇post過..沉吧。